其實香港地咁多港女，因為太多港男溝豬扒

屌你老母出街見到d 豬扒都有男朋友真係唔知條仔諗乜鳩
香港咁撚多靚女你走去溝d 柒既？
點帶番屋企比老豆老母睇？
er...呢個我女朋友呀，你老豆老母心諗咁撚柒既，廢事出聲咋
我細個都年少無知食過肥婆，同佢搞完野出街真係唔想同佢一齊行，食左一兩次就即潛水

好野有限，實有人要食豬扒

港男自卑又想屌閪唯有溝豬扒

咁竹門對竹門，木門對木門啫
又唔係豬扒都有好多厹溝，有乜問題

真愛都要反

咁靚女佢要扮上菜。。。
阿豬扒小姐又咁熱情主動
我都唔想咁

次次出街d囡囡都望實曬，
我心諗，都係你地自己唔主動，唔洗葡萄了